{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 베네치아펜션"
    },
    "text": "ベネコル渓谷に折りたたむと水遊びができるペンションです。 トイレは2個であり、客室と一軒家で利用可能です。 付帯施設としては食堂とカフェがあります。 予約人数以外は訪問できず、訪問時に追徴金があったり強制退室されることがあります。 夏のオンシーズンの週末には3時以前に入室できず、事前にカバナをレンタルして利用することができます。 ヴェネツィアのレストランは美味しい店で有名で、食事の予約はホームページで確認できます。 イベントペンションをご利用の際、エデンレジャースポーツの割引クーポンをご提供いたします。 入室は15時、退室は11時です。 送迎は不可能で、バーベキューは客室前の屋外縁台で個別にご利用いただけます。 炭とグリルは当日現地にてお支払いでき、幼児の場合にはオフシーズンと準オンシーズンによって追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬は同伴できず、ペンション施設としては消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード決済端末、プリンターがあります。 レストランやカフェは有料で運営されており、セミナー室は有料でご利用いただけます。 駐車場は無料ですが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベネコル渓谷はどこにありますか？",
            "answer": "ベネコル渓谷はどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンションには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "ペンションには何種類の客室がありますか？"
        },
        {
            "question": "トイレは何個ありますか？",
            "answer": "トイレは2個であり、客室と一軒家で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては食堂とカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人は訪問できますか？",
            "answer": "予約人数以外は訪問できず、訪問時に追徴金があったり強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夏のオンシーズンの週末に入室できない場合、どのような選択肢がありますか？",
            "answer": "夏のオンシーズンの週末には3時以前に入室できず、事前にカバナをレンタルして利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアのレストランはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ヴェネツィアのレストランは美味しい店で有名で、食事の予約はホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "イベントペンションを利用すると割引クーポンがもらえますか？",
            "answer": "イベントペンションをご利用の際、エデンレジャースポーツの割引クーポンをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は不可能で、バーベキューは客室前の屋外縁台で個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルはどのように支払いますか？",
            "answer": "炭とグリルは当日現地にてお支払いでき、幼児の場合にはオフシーズンと準オンシーズンによって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用可能ですか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "愛犬は同伴できず、ペンション施設としては消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード決済端末、プリンターがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランやカフェは有料ですか？",
            "answer": "レストランやカフェは有料で運営されており、セミナー室は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料ですが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 590
    }
}